對香港問題不表態？柯P：隔壁住是大吵大鬧神經病 說你家的東西都是他的 你要跟他吵？

對香港問題不表態？柯文哲：隔壁住神經病要跟他吵？

2019-08-23

台北市長柯文哲籌組民眾黨，接受壹電視《十點上新聞》主持人陳雅琳專訪時，被問到為何不對香港問題表態時，柯文哲說，自己是很務實的人，如果隔壁住的是大吵大鬧的神經病，說你家的東西都是他的，你要跟他吵？還是好好做自己的事情？

柯文哲說，他不會選擇要人家只照自己規則走的「硬實力」，而是用說服的「軟實力」解決問題，若非如此，台北市不會有成功的世大運；而身為一個務實的政治人物，他說他很清楚自己面對中國，該做什麼樣的準備，他更直白的說，從香港的例子來看，「我能不反對一國兩制嗎？」

自古以來。。。

柯P果然係教畜
比人恰? 唔好理佢就得

唔夠膽答就收皮啦
你隔壁大吵大鬧既神經病搞緊一個無辜既鄰居
你係隔壁唔表態乜都唔做
咁就咪撚玩政治啦

佢講嘅隔壁應該係指大陸

所以話佢做市長幾好
總統救不了

就

係指大陸，但佢明顯係唔夠膽表態

老實講，香港衰左某程度上對台灣係好事

抵佢俾台灣人笑

呢啲偷換概念真係好易呃到啲台豬

個答法同 要返工不了 無分別

正如佢所講 中國係神經病

神經病鄰居唔係唔理佢就天下太平

下一秒就拎菜刀斬鳩你

佢咪表態左選擇好好做自己嘅事
即係佢上台嘅話就唔會理大陸
佢亦唔覺得香港嘅事關佢事

其實佢最後嗰句已經講到明反對統一

邊個信柯P
邊個要反思

因為佢都認自己係務實既人
佢做到總統的話肯定唔會同中國割蓆
亦即係向錢看兩邊企
邊到有利益就去邊
咁會唔會出賣台灣好似韓總/郭生咁就唔知

我覺得佢同香港d偽中立撚既心態差唔多

柯P係醫生
診診唔會錯

其實柯P係想講.....

如果香港隔壁住的是大吵大鬧的神經病，說你家（香港）的東西都是他（中國）的，你要跟他吵？還是好好做自己的事情？

日日成家俾隔離屋果班野蠻人屌，然後只係識同仔女講，唔好理佢哋，我哋兜路走。身為男人，懦夫到呢！

有無知究竟依條友選定唔選總統
只係知依家有乜撚柯王郭結盟, 韓國瑜民調暴跌

依個答法真係唔得，中國點解克人憎，就係好充分利用你唔出聲反抗依點，你留意佢對外每件事都係咁，件事可能唔係好大，但中國刻意上綱上線到好無解的層面，你覺得理佢失身份，唔so佢或忍左佢，於是佢件件事都係咁，到你發覺已經退得太後，美國佬反面就係咁原因。

咁人地真係同香港冇乜關係
我自己都覺得而家局勢冇能力做到迫宮嘅效果

我覺得佢個意思係唔好過度集中係鬧交度，要解決個痴線鄰居滋擾問題，更重要同有效係做好自己應該要做ge野， 例如加強自身戰力。
台灣係可以自強，例如加強軍事同經濟力量，但香港我諗唔到應該點做

脣寒齒亡

小英危危乎

有美國佬撐

緊係唔畀面土共

兩頭蛇 即係兩邊不討好

死得仲快

意思咪同泡菜瑜一鳩樣，搞好台灣經濟咪得，其他嘢唔好理啦

反一國兩制咋，

人地可能支持一國一制呢

外交能力零的政務官

唇亡齒寒既關係
香港局勢近既會影響選舉，遠既更加會影響台灣未來
佢咁都唔表態不如番去湊孫啦

柯巿長真係做巿長就夠架嗱
對住共產黨仲想避重就輕? 只會俾人食住上
佢做總統台灣都係玩撚完

杯p：能不反一國兩制嗎？我直接支持統一

出黎選已經夠務實， 作用係界票

五毛理論：民建聯係屎，所以唔批評，先批評同路人

咪表撚左佢反對一國兩制嘅做法囉
如果兩岸統一一定係用同一個模式用幾十年嚟溝淡你
武統邊有咁易

屌佢老母

界小英票

最後揀咗韓畜

玩撚完

我畫左少少連狗連豬Pepe嘅畫,meme,sticker（英文文宣全面進場！)

入嚟放英文文宣！

到底係連登既人都係文盲睇唔明人地講咩定全部都係五毛

佢係比人屌左佢唔表態先答呢句廢話咋
一早已經龜縮左好耐啦佢
呢條廢柴目的只係出黎界票

台灣文宣一定要撐小英啊！

柯p 睇來同馬英九同類

買支台灣國旗遊行

好明顯

小英！加油！
柯P！收皮！

普選後香港國會
清唔清算柯P?

共諜黎
界蔡英文票

隔屁啦

又要食中間派食到滅自己聲

有d 唔同

台灣民氣聚集係靠香港仆街 折墮

簡單d 講 香港搞得越混亂 台灣藍綠陣營都樂見其成
就算俾KMT 選到都有更多籌碼同大陸去deal

呢條友最近比台灣人屌到仆街就收聲啦

好乜鬼，香港衰咗就會集中攪台灣

做醫生搞政治 以為有病醫病咁簡單

用速成/倉頡啦

ON9理論 香港嬴左 台灣佢唔會敢掂悿

但其實香港仆街完，下個就到台灣

柯P=終極坡狗態度

佢講嘅隔壁係指對岸, 包括香港...

台灣有台海 有軍隊 有美帝明照

推

［國際文宣］
大家記住retweet with reply 美國政客例如Donald trump, Nancy Pelosi etc
等多d人睇到 #Chinazi #eye4hk #MAGA #HongKongWay

佢識玩政治，唔幫香港手，等台灣人睇到香港有咁亂得咁亂，再同台灣人講呢個就係統一下場

我問過有D台灣FD都係咁講
希望佢繼續唔表態 好多柯粉見唔佢唔表態唔一定投佢
表左態先容易界票

市長的料 不是總統的料

卜山

唔好再用拼音啦
或者用港拼

人地唔係大吵大鬧，係直接斬斷你手腳 再講 你家是他的

市長都可以既，總統就唔夠格

柯狗根本衰過韓總機
韓總機on99 成撚日會自爆 最近已經爆左兩單打麻將同屈綠營裝監聽
韓做總統起馬會正常台灣人會睇到有幾有問題
基本上如果同小英1 on 1 全部綠營都會歸票小英 甚至可以食到中間同淺藍
柯狗就係糖衣毒藥 好撚恐怖 界小英票 食鳩曬d 小綠

搞台灣唔一定用軍事架..
資訊戰 慢慢入侵 十年淡化 十年入侵都玩死
你睇下發大財都可以上位就知
不過因為香港依件事 台灣人先可以預見反紅媒 但都係小部分
好似前幾年既香港咁 得一部分年輕人反TVB
依家先多人醒覺

你鄰居斬緊你另一個鄰居，
你唔阻止，第時咪斬埋你囉

𠝹票狗柯文哲

班傻撚連登仔政治0分以為人地講兩句台港一家親就上哂搭之麻
不嬲講左台灣就係另一個新加坡
港豬咁撚野水平想玩政治想奪共產黨權
乖乖地做中國人算吧啦
都唔知第幾個PO黎

票投蔡英文

但你同個痴線佬係 兩岸一家親喎
你地係親戚點可以唔理佢

香港真係救左台灣
無香港呢單野
台灣仲諗住發大財

唇寒齒亡
香港問題有得話唔關你事咩

露晒底啦

佢真係總統不了

其實條友答呢句都好撚龜縮，亦反映到自己毫無國際視野，岩哂一班台豬

鳩噏，而家隔籬嗰個唔單只講，重出手搶亞！

用下個死人腦
人地有個海
有自己軍隊
有自己政府
點撚樣亡
睇到班連登仔咁撚掛心台灣仲多過香港真係笑死
同我係中國人呀HI如出一徹

唔好用拼音啦傻西

按照條約 香港應歸屬台灣

因為佢係中共另一隻鬼牌嚟

「硬實力」、「軟實力」本來就係中共用語

啱架啦
呢個做市長咪幾好
做總統一定係垃圾
政治眼光同遠見就是要解決隔離屋癲佬日日嘈既問題
你點撚個隔離個痴線幾時打你

佢一做總統應該第一個出賣台灣！

我勸佢諗清邊個神經病
隔離屋搬晒啲垃圾去你屋企然後話係佢屋企
真係唔出聲？

佢根本就係界票撚

你明我講乜

佢根本就係共產黨b隊

From #68

搞台灣唔一定用軍事架..
資訊戰 慢慢入侵 十年淡化 十年入侵都玩死
你睇下發大財都可以上位就知
不過因為香港依件事 台灣人先可以預見反紅媒 但都係小部分
好似前幾年既香港咁 得一部分年輕人反TVB
依家先多人醒覺

柯文哲辦事好務實
但係台海關係不強硬 咁搞法經濟社會搞得幾好都遲早送左台灣出去
在平凡既時期佢應該係一個好總統
可惜生不逢時 而家都係不了

蔡英文加油

如果隔壁住的是大吵大鬧的神經病，說你家的東西都是他的，你要跟他吵？還是好好做自己的事情？

只可能係大陸,話緊大陸係大吵大鬧的神經病

意大利自古以嚟都係牆頭草

大陸人：中國發展多快多好

中共最鍾意用就係呢招 搵人扮中立𠝹票 你睇馮檢基就知

824機場+觀塘，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

奶共撚
見時勢有變
轉個頭話係香港大吵大鬧都唔係冇可能

韓已經輸鳩梗
柯拍得埋郭擺明行暗奶路線
口講唔信一國兩制（用韓割席）
但實際上係點 心照啦

佢係台灣咁講, 其實又未係好差嘅
因為台灣始終隔咗個海同有自己軍隊, 有屏障, 同佢個比喻好似
但佢個比喻完全唔可以apply落香港

佢諗住可以食兩邊水，現實得唔得呢? 香港個營商環境有辦睇

對待胖虎欺凌嘅兩種立場.jpg

佢係俾人笑本身係偏綠(綠)，之後自稱白色力量(白)，依加親共(紅)，岩岩好同意大利國旗一樣，而意大利又成日switch side(一二戰都係)，同佢成日轉立身一樣。

垃圾柯p

佢而家立場咁接近蔡英文根本係界票

好撚垃圾 打不還口

佢近排好鬼，可以俾人知道左佢同蔡旺有路。而家，可以同蔡旺扯貓尾。扮曬反ccp.

佢上台係冇英文咁強硬
牆邊草黎

又係台灣旗幟出黎ge時候

但係國際局勢從來都唔平凡呢
一向都波譎雲詭 中美貿易
日韓又話互相抵制 上少少又搞核武
香港又反送中 又一帶一路周圍搞鳩東南亞
柯文哲最大問題真係從政經驗唔夠
成日呢D位就講錯野

除左野食同歷史基本上係一個垃圾國家

基本上台灣班政棍/未來高層都係呢種態度
睇透了
不過台灣玩唔起
佢冇坡狗地理好有馬六甲 而且坡狗可以獨裁防禦意識形態入侵
坡狗搵食可以靠自己 班台仔一直都係自己排外打飛機小確幸
冇左中國經濟收大半皮 台仔地方政府好多負債負到仆街
而且支那養左成堆內鬼係入面
台仔精英想走坡狗路線下場真係死路一條
班台仔而家兩面逢源想左R右R 抽下香港水又抽下支那水又想拉下美帝搵著數
但係邊有可能夠支那古惑
功力唔夠比人睇穿哂手腳
同香港擺明居馬一齊抗爭又怕蝕底
即係想貪小便宜又怕死
後滕新平對呢班友仔既理解即使過左百年都係完全冇錯的

如果咁都唔算表態，我覺得香港人真係一啲幽默都無囉

比起直接講，間接話大陸係痴線佬，等佢唔敢對號入座話阿P但又超嬲，更高境界

曾俊華嗰啲先真係無表態喇

歐豬之一成個國家都唔知係到做咩

共諜

佢成日講錯野，但係佢係一個好既為政者

又奶

有冇人知道依家個保護記者基金既情況係點？

講得好！
柯P奶共

推

佢好岩做地區工作，上唔到國際場面

柯P變撚左節好耐啦

你係真唔明定真天真, 佢當然係寸緊大陸一直話台灣係屬於中國, 但佢從無區分香港嘅意思, 何況呢條柯P不嬲都敵視香港, 香港摺埋佢仲開心.

拼音真係好撚7
速成10分鐘就學識，仲唔駛驚比人話大陸仔

佢係無表態好耐，比人問點解唔表態
先講話大陸係痴線佬呢幾句

台狗....正垃圾

最弊隔離個痴線佬唔止嘈，仲日日攞住把刀要脅你話要斬死你，你理唔理？

巴士封路，狗鐵停駛，觀塘兵家死地走唔到，去機場

掩耳盜鈴 重想食兩家茶禮 收皮啦

你都弱撚智

柯文哲呢條友已經投撚左共啦 佢依家創黨資金都係中共俾

比佢做總統就死得
咩都唔出聲唔理做好自己
結果就成個台灣都中國人滲透
有啲野你唔一開始就反對
個後果係補救唔到

唔洗信佢😀
繼續俾小英做總統
不過有柯p既人督促下
等佢地唔剩係玩政治
要做實事

咁有咩問題？

好心學下北歐德國生性啲

其實係笑佢似檳榔
外皮看似綠皮, 裡面白色, 食吓食吓見紅

唔好講話乜
好似我咁蠢的話都要幾多時間
速成背碼+學用咗一個禮拜
而家學老倉都仲未get到精髓

佢個態度冇問題，但要建基於台灣可以獨立自強

當台灣經濟比大陸控制住，又勁多共諜嘅時候，冇可能好似新加坡咁玩

共狗快d死

最死係除左佢會去你屋企大吵大鬧之餘仲會到處宣揚你屋企係佢既 其他人唔知佢痴線既就真係以為你間屋真係佢既然後聲討你咁你就可以宣布收皮啦

都係果句佢搞陳生 你唔理
佢搞李生 你唔理
佢搞林生 你都唔理
最後佢搞埋你 就已經冇人理你

埋頭苦幹不問世事點比你做總統呀柯生

上醫醫國，中醫醫人，下醫醫病，柯P最多得中醫

關香港咩事?林鄭敢講台灣咩?
中共話台灣,香港都要上身既咩?

假如大陸同香港係一家人,
大既鬧台灣,佢係鬧緊大既,
香港作為細既係無資格俾佢鬧.
即係佢鬧緊你啊媽,唔係鬧你.
即係鬧緊你啊媽唔等於鬧你.
當然你好愛你啊媽就唔係咁講法啦.
家陣你好愛大陸?爭住代佢俾柯P鬧?

假如大陸同香港係兩家人,而家係大陸鬧台灣,關香港叉事?

所以只可能係鬧大陸,話緊大陸係大吵大鬧的神經病

一個獨立國家
可唔可以唔理會隔離國家發癲？
唔通燒到自己先去理咩

不過只理自己國家經濟好符合台豬口味

iq 15幾？

犀利

支那拼狗

其實佢咁答有咩問題

老奸巨猾 講到模棱兩可

你住C室
A室神經惡棍嘅
B室弱雞嘅
A室搞完B室，你慌佢唔會搞C室咩

大陸已經唔係齋大吵大鬧咁簡單
已經係控制你老婆仔女要你改房契
再家暴你唔俾你報警
然後同其他住客講你有自毀傾向
所有傷都係自己攞黎
咁都唔值得開聲同幫忙
好歹有限

之後仲成班智障盲撐佢踩香港奶佢屎眼

沉默支持

避條撚咩 中共只會得寸進尺

當初佢出黎個陣係偏綠而且完全支持太陽花學運，但係佢近年越黎越鬼，

on撚9

本身都幾支持佢，做市長就冇得頂，但總統就變左兩回事
我諗唔係香港依件事，佢6月果時應該會宣佈去選總統

佢以前算係深綠

無啦啦咩林鄭敢講台灣呀? 而家係記者問佢點睇香港嘅情況, 而佢所指嘅隔壁並無將香港區分出黎, 即係隔壁(包括香港)發神經唔關佢事, 所以根本無須回應. 按你嘅邏輯, 佢唔係鬧緊你啊媽, 亦唔係鬧緊你, 而係佢早將你地視作一家人, 鬧晒你全家, 明未?

仲有, 只要你對台灣政情有少少了解, 你就會知道柯P呢條友絕對唔係香港嘅同路人, 佢公開眨低香港更係早有前科.

仆街仔

以前聽過一個講法
話如果對方唔正面答yes or no
要用反問
通常對方想講既答案唔係你想聽果個
但佢又費時講出口

專心做市長啦

你如果唔同佢嘈
任佢搶你嘅嘢
咁就真係神經病啦

佢以前支持陳水扁 亦講過九二共識就係跪地投降 但近年完全推翻晒以前嘅說話

佢早將你地視作一家人, 鬧曬你全家, 明未?
唔接受喎,我會同所謂既屋企人割蓆,
唔會認同啲神經病既人係一家人囉.
離家出走呀,脫離關係呀,聽過未呀?
我不知幾恨佢鬧多幾錢重呀.

人地鬧物,你就要照單全收嫁啦?獨立思考呀.
你認同"說你家的東西都是他的"嗎?
佢係鬧緊講同埋認同呢啲說話既人.
首先說話唔係你講既,其次你認唔認同呢番說話呢?
如果你唔認同都覺得係鬧你既,請問你企係物野位俾人鬧呢?

柯P呢條友絕對唔係香港嘅同路人
so what?敵人既敵人就係朋友.而家要你護柯P呀?
凈係同你講有物ON9得過自動埋位俾人鬧,
仲要盲撐大陸呢一個真敵人呀.

係咁樣冇錯，不過佢答案係話唔需要理，即係唔表態唔協助唔支援囉

蔡英文起碼最少都有出把口（暗啞底可能仲做緊野），佢即係話唔需要理

點解呢度同樓主篇新聞比多咁多野

香港死左
台灣人會更加堅壁政策
美國會比更中support
之前係香港既生意都會比一部分台灣做

做唔到坡仔
分到香港d餅仔食都好
點都有著數

係佢早將你地視作一家人, 而唔係你自己當唔當你係一家人.

人地鬧物當然唔需要照單全收, 但最少要知道人地鬧乜.

敵人既敵人係朋友, 但將你同你嘅敵人視作同一敵人嘅就肯定唔係朋友. 而最ON9嘅係人地鬧埋你, 仲自己走去當人地係朋友...

講多次, 只要你對台灣政情有少少了解, 你就會知道柯P呢條友絕對唔係香港嘅同路人.

但我覺得佢仲係認同台灣係一個國家
不過佢又唔想得罪共產黨，同時又想要美國既支援

佢有話過美國係點都唔會比中國破第一島鏈，所以佢無諗過會武統台灣。所以要親美友中，自己發展好先有實力同支那講野，講統獨只會內耗。
啊不過我當然想總統們都識講民主自由啦，呢個世界太少講普世價值既總統啦。

香港死咗，就會用返同一招對付台灣，台灣航空公司唔承認台灣係中國就唔比飛領空，銀行就好似匯豐咁焗你炒高層再窒返d親中入去，其他要做生意都係咁

你隔離個痴線佬強姦緊人，仲同你講下個輪到你
你扮聽唔到人地叫救命都算，仲要咩準備都唔做？